[考牌]有咩牌你認為一定要考

我而家有急救牌，另外打算今年內考埋個車牌。
除左以上呢兩個，仲有冇咩牌要考，可以用嚟傍吓身!

白卡

擔遮

A牌

綠結

要傍身咪佛牌

神主牌

冇咩係要有 車牌要考就幾年後考埋中型

幽默感呢樣嘢

剷車牌

行路

🚢牌

潛水

獵人執照

aed

保險
地產